係咪時候要組成「印家軍」？

反定黨越來越猖狂 我哋唔可以坐以待斃
有意加入喺下面留言就可以

歡迎👏

唔好將印同定綁埋一齊得唔得

忙緊學Sigma大師推介果隻新卡game
不了

條廢柴想坐世界佬個位？問撚過我lihkg巨龍未？

紅game 樓上嗰個有玩

我第一個企出嚟對抗印度佬

痴痴呆呆坐埋一台

娛台sigma

只有MMM定仔先可以代表定延

因為我是代表定延老公

我係副召集人

定延再出發大聯盟

定延作為男仔黎講都真係好完美好尾機好牛逼

印家軍大勝

彩瑛再出發
瑛家軍

衰喺個印度

我是總召集人

祝早日冚家鏟

你唔要定啦

成班垃圾加埋都係一堆垃圾

#1，#12，#13 娛樂台三大垃圾